ive仔世界第一(屌，眼都盲

做乜姐你 提子到出哂汁咁

關你撚事

羨慕啊？

青衣嚟wor
Btw, 宜家嗰度唔係有 iHall 嘅咩

ihall? thei 個邊??

咁就盲
樓主見到人打茄倫係咪即刻暴斃

又冇渣波有咩睇???

有咩問題？

影乜撚啊

比正評果d都係死毒撚

btw樓主盲左又開到post？

利申，無比正負評